總結：RKT身懷六甲，聽日暴插

仲唔訓

身懷六棍 聽日升多六棍

就訓